有時覺得做個藍絲真係好快樂

睇到cctvb新聞就係茶記屌兩屌
然後馬照跑舞照跳
又唔會因為睇新聞睇到唔開心
又唔知因為有人抗爭而自己訓唔着覺
又唔會個腦成日諗住呢D野而做唔到其他野

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

個心淨係為錢嘆世界
當然開心
得閒就置身事外既口吻對住新聞
批評下屌下鬧下
所有資訊都係被動接收
唔會去自動了解自動fc

中立仲正，兩邊都屌攞晒道德高地，自我感覺良好

平心而論

如果你有錢，而又真係收成期

每日生活都極優質

但發生緊既事會可能令你失去好生活

你會點面對？

殺人綁架打劫銀行都可以搵到好多錢有好生活
係唔係代表可以泯滅人性 良心

你地口中既藍屍

當中一定有用正路合法令自己有錢

唔好夾硬黑化對家啦

我想講嘅係班人自私自利
為左自己嘅利益埋沒良知
去支持支共呢個不義政權

扯啦，露哂底啦

自己落手先係搶，人地落手自己搭順風車就唔係？

抽離 d 就明，當年如果有人發左達，為左自己穩定而支持 nazi ，係咪就冇問題？

客觀討論

點解可以無過程就排除他人？

你同強国蝗有乜分別？

發左達

但唔支持破壞有無問題？

唔係非黑即白既

發左達，中立得唔得？

我會中立

但會從中取得最大利益

無問題 不過你要burn with us
地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。

政見呢家野

可以中立係唔係？

香港大把人上左岸好客觀咁睇發生左既事

佢地有做錯咩？

唔好幻想d奇怪價值觀啦

上晒岸，外國有居留權又有錢

你有乜資格要人burn with you？

你迫人歸邊

同極權国家有乜分別？

大把連登仔自以為為緊正義行出黎,
其實本質上同獨裁無分別。

寧願一世痛苦都唔要做腦殘

真係中立就應該收聲
問題係大部分都假中立真藍絲
譴責單方面有咩資格話自己係中立

其實唔好話中唔中立
中立係希望可以將兩邊極端意見去平衡
但成個社會、成場運動、權力等等根本就係唔對等
我成日覺得真正中立既人係淺黃
人為己有點私心有點自私乃屬正常

你講到發咗達既
埋沒良知去維護政權
咁佢真係一個極自私既人
發咗達既都可以支持運動
發咗達既係社會一定係有stake
發咗達既係社會可能都比較有地位有權力
佢可以用佢既地位權力盡一點力量幫助運動
你講到依家示威搞死經濟
令佢會因為咁而無咗原有生活
咁佢都係唔係好有錢姐
咁你話示威去到攬炒地步
真正有錢人咪移民囉

總括黎講 有錢唔係做藍絲藉口
支持黑警仲藍絲覺得黑社會係正確既
呢啲人係自私自利無良心而唔夠富豪既人

Show Blocked User - 我唔係屈機男

我見既譴責，係譴責破壞

咁都有錯？

D藍屍都好痛苦嫁,因為無知愚蠢
佢地會覺得香港俾暴徒搞死哂
又話警察好慘好心痛

譴責埋支共狗警破壞普世人類道德價值
唔該

唔知

做最happy

如果可以有下一個希特拉上場對藍絲同黑警進行人口滅絕
我寧願獨裁

呢個真..
次次屌親我老母就係到一哭二鬧三上吊
又話自己係中立
又話自己本身係支持黃色個邊
但由頭到尾都唔係

痛苦的人 快樂的豬

咁都係打著紅旗反紅旗
正確啲黎講我地唔可以咁樣諗
即使有 都要糾正自己
因為咁樣同我地想爭取既野相反
我地為乜係黃為乜去示威
就係因為呢邊既人大部分都係有良心
老土都要講 俾仇恨支配 好易失焦失敗

講得岩呀

搵希特勒打走赤納粹呢個諗法, 正正等於以前推翻黃帝再自己封帝一樣咁pointless...

我地唔係要改朝換代, 我地要取消帝制

以前中史老師講過, 中國係歷史上推翻最多政權, 但最少革命既一個國家, 不斷換湯不換藥

得喇，保安
知你盡責喇

真低劣

唔直接理性討論

唔夠人講就幻想人地係保安

你現實生活一定過得好可憐

咁你都係幻想我現實生活過得好可憐呀

佢地其實唔開心，因為佢地口中既暴徒未死
又嫌林鄭大陸軟弱

仲有佢地嫌點解唔炒哂黃絲專業人士，又心痛警察又心痛黨鐵被打爛

點都唔會好似我地咁下話
我就黎谷出病

佢最多咪不滿
未到絕望

基於你智力，偏頗去推斷

雨革時我都係咁諗

但依家我無後悔過做個打極唔死既黃絲

你知偏頗就得啦

做藍絲，大致可分為兩種，港豬/既得利益者
有時真係羨慕佢地，食玩訓，不食人間煙火咁，無煩惱

洗撚代入藍絲立場諗，
正如你咁講得就即係冇喺黃絲立場諗一樣

班既得利益者喺哩個不公義嘅環境，賺咗咁多年
而家唔係文革，要鬥死你地，
只係要爭取 公平 公義嘅未來
少少讓步都唔肯，咪攬炒囉

短視，你可能會賺到十年八年嘅利益
但未來，會得到相應嘅惡報

例如 劏房嘅存在越多，痴線佬出現嘅機會越大
你保證唔到會唔會遇到痴線佬

對你來講有利益

佢地無利益

點解要讓步？

人蠢不嬲快樂啲

對某d有錢人

香港係一個搵錢地方

搵夠，就去外國享受

你講出來既例子唔成立